J圖同AV對男人黎講係咪必需品

如題
最近係男朋友手機入面發現佢近排有入J圖tg group同睇AV history
無話阻止佢睇 我亦都唔介意一齊睇
但係佢背住我睇就點都有少少唔開心
唔好話我小氣 如果你地女朋友拎住泡菜仔J圖捽碟 唔信有巴打笑得出
係咪所有有女朋友嘅男人都戒唔到J其他女仔

你都可以睇gay V架

唔會

搞到我有啲想幫樓主捽碟

輪住泥睇會好撚正
你陪佢睇 下次叫佢陪你睇韓仔

冇問題呀

只代表你都嚮往sex呢樣野 唔會infer到其他野

點解話係背住打j先睇姐下話
唔通無啦啦係你隔離睇咩

你都一齊打j囉

睇j圖都要預埋你

打丁姐係唔係扑野
啲女咪又係會𥄫仔 會拎其他人同男朋友比較

你當普通圖 / 戲咁睇就得

唔會架喎
你咪卒碟囉
理撚得你

如果你夠淫底咪唔駛囉

我男朋友夠睇啦 有咩問題
佢唔睇我先驚 容乜易佢性無能

我唔會比男朋友睇，見到佢有一定打7佢

不嬲j自己條女

我諗佢唔係刻意隱瞞
因為我未聽過一個正常香港年輕人係冇睇AV

可能異性笑唔出 不過興趣嘅嘢 尊重下囉
又唔會傷身又冇出軌

打7埋我男朋友得唔得

你自己打 你接受到佢j第個咩

得閒叫下鴨
收藏多啲靚仔相
如果有一日比佢見到咪話關你撚事？唔撚比？

唔背住你睇咁應該點睇呀?
同你出街嗰陣睇?搞緊野睇?

接受唔到
但佢話個個男仔都睇架喇
叫我搵個唔睇j 圖既男朋友

唔係個個睇囉，咸濕就咸濕，有女朋友都要睇其他女